恆指做緊好靚既W型態！

恆指做緊好靚既W型態！
星期一不問價牛佢老母！

有幾靚

靚到扯旗！

上升旗形 睇3萬8千

3萬5就夠啦

輕率

W形態 好靚！忍唔住好想要！

見升睇升，見跌又轉返睇跌

未來2日好關鍵， 2日都跌唔落，W型態就確認。。

上星期都好明顯做左雙底，只要上番頸線 32500 就可以爆上35000

牛老母

M就話姐

W形態確認！直上3萬5！

Dow仲未破位 如果今晚升穿加企穩
就confirmed
其他指數冇指標性

thanks 燈
已重put

根本2月股災完就開始熊市 點彈都彈唔上
美帝仲有個trump 係度左搖右擺
歐洲d債一路多好似冇左回事咁
利申 鳩up

股災已到

跌唔落！有排升！

呢2個錘頂勁撚到

cow ③

完美

完美free fall

春江鴨crypto